世界大戰邊個係最後贏家

而家除左經濟戰，熱戰開火，一定大家一齊死，美國雖然有最強軍事科技，但同時都係戰爭成本最高國家。反觀北韓呢d on9仔有核技術亂咁搞事都唔驚，反正本身窮，最多咪維持現況。
而其他大部分國家都係中立撚想係中間抽下水，俄羅斯呢d又或者歐盟，盡量都係嘴炮唔會真打。
中共就係有少少技術但又想做大佬，講打佢係唔夠打架啦，但有咩事大家一齊死，變左其實大陸個bargaining power 仲大左。

個人諗法係假如真係打經濟戰，只要中共唔死，一定係大贏家。因為大家意識到有核武就打唔成仗既話其實美軍既存在意義冇以前咁有影響力。我知好多人會話而家黑警有把槍已經玩殘香港人，但係黑警係香港始終有權執法，美軍幾撚冇敵都好，始終唔可以冇啦啦去打9你。變左好多國家會寧願奶共而唔驚美國。因為大陸除左有買賣市場，仲有低賤勞動力。你都可以話人地vietnam india 都有大把cheap labour啦，但問題係大陸而家信我者昌，你唔搵我做生意，我就搞9你，你要係我到賣野，得，一定要去我到開廠share技術。除左一d好top既firm，晶片個d，但問題係呢d firm去到後期生產成品(電腦手機)咪又係要搵中共去sell賺RMB。

所以今次真係人類危機，中共過到呢關，定必統治世界。

北韓，南海，終有一戰

一二戰美國領土不受戰爭影響, 賣資源就發大財

二戰後美國戰線大多太長
所以你講法50-60年代好WORK
毛主席就是咁唸, 打完杖一句人多好辦事人口就補回來
吃虧都是美國人
但是美國不是傻的, 他會A同盟國的錢, 日本受俾最多

中、歐盟、俄、塞爾維亞、伊朗、巴基斯坦、一帶一路國家

波蘭

所以無論英美五眼之前點奶人仔都好..
突然都係清醒晒..

一個武肺穿左老共底牌

唔會打啦, 支共每年放一次毒都已經無撚敵咁濟

有時真係唔知連登真膠定係點，而家個勢真係只要冇熱戰，中共係大機會贏。